中環要人中環要人中環要人

所有人同我黎中環，

繼續揸緊春袋，

同中環手足一齊lunch!!!

食完飯齊落西環

中環手足，請出黎，和你lunch

中環開花